{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_084375",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 경주터미널DT점"
    },
    "text": "駐車場はギョンジュ市外バスターミナル向かい側に位置し、売り場前面にあります。駐車可能な車両は最大8台までです。駐車場が背面にもあるし、有料で利用することができます。購入の際、最大2時間まで無料で駐車することができます。しかし、時間超過時には30分当たり1,000ウォンを払わなければなりません。駐車場は月~日曜日まで午前7時から午後11時まで運営されます。カフェのメニューには各種ドリンクがあります。アメリカーノは4,500ウォン、カフェラテは5,000ウォン、スターバックスドルチェラテは5,900ウォン、キャラメルマキアトは5,900ウォン、カプチーノは5,000ウォン、カフェモカは5,500ウォン、ホワイトチョコレートモカは5,900ウォン、コールド・ブルーは4,900ウォン、グレープフルーツハニーブラック・ティーは5,700ウォン、アイスグレープフルーツハニーブラック・ティーは5,700ウォン、マンゴー、バナナブレンデッドは6,300ウォン、エスプレッソフラペチーノは5,500ウォン、ジャバチップフラペチーノは6,300ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場の位置はどこですか？",
            "answer": "駐車場はギョンジュ市外バスターミナル向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車可能な車両は最大何台までですか？",
            "answer": "駐車可能な車両は最大8台までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は背面にもありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は背面にもあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場を利用するためには料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は有料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "購入時に駐車場を利用すると最大何時間まで無料ですか？",
            "answer": "購入時に駐車場を利用すると最大2時間まで無料で駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "時間超過時の料金はどれくらいですか？",
            "answer": "時間超過時には30分当たり1,000ウォンを払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "駐車場は月曜日から日曜日まで午前7時から午後11時まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "カフェのメニューにはどんな種類のドリンクがありますか？",
            "answer": "カフェのメニューにはアメリカーノ、カフェラテ、スターバックスドルチェラテ、キャラメルマキアト、カプチーノ、カフェモカ、ホワイトチョコレートモカ、コールド・ブルー、グレープフルーツハニーブラック・ティー、アイスグレープフルーツハニーブラック・ティー、マンゴー、バナナブレンデッド、エスプレッソフラペチーノ、ジャバチップフラペチーノがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテの価格は5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアトの価格はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアトの価格は5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカの価格は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカの価格は5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールド・ブルーの価格はいくらですか？",
            "answer": "コールド・ブルーの価格は4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラック・ティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラック・ティーの価格は5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラック・ティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスグレープフルーツハニーブラック・ティーの価格は5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴー、バナナブレンデッドの価格はいくらですか？",
            "answer": "マンゴー、バナナブレンデッドの価格は6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソフラペチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソフラペチーノの価格は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャバチップフラペチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジャバチップフラペチーノの価格は6,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 347,
        "QA": 835
    }
}